樓上日日晨咁早就係到鑽野

9點幾開始 鑽撚到宜家2點都仲係到鑽
間唔中就係到鑽 有無咁撚多野鑽
成日訓訓下比佢嘈醒 真係好撚燥
呢d時間又無得投訴佢
可以點做

好想知佢成日鑽野係做咩
一時就鑽地下（我地天板）
一時又係窗邊鑽 成條村都聽到電鑽聲
條友間屋應該全部都係窿 好撚寒

光加熱=火
我就等於我

正常時間做野 有咩計

全屋裝修

我樓上都係

裝修囉 唔通鑽石油咩

樓下洗地洗左4-5個鐘聽到心都煩

我都係

聽老豆講佢當年有個痴線婆鄰居
鑽到成間屋既牆都係窿
原因係佢話見到牆入面好多蟲

正常時間做野，你吹佢唔帳

Minecraft 緊

咁你係咪想夜晚9點鑽?

中午12點鑽我覺得可以

on9, 要做野係咁嫁啦
係你自己冇野做係屋企怪邊個

所以搵工盡量唔好搵輪班，夜班工

on9，人地大把錢唔洗做要你個奴隸批准？

我隔離屋仲勁
佢係個退休木工

我住左17年佢就向剧足17年
黑心D講 佢係咪剧個棺材比自己

用震樓神器啦

唔使做都可以出去行下
用下腦啦

樓主同我住同一棟樓?

屌，我明
最慘返工唔係朝早，好撚慘

一樣，鑽到宜家仲鑽緊

日日出足成日街？
叫人用腦前用下腦啦